前保安局長黎棟國，干預現屆政府，說三道四，厚顏無恥!

前保安局長黎棟國，干預現屆政府，說三道四，厚顏無恥!

現任保安局長李家超，反而一直迴避發言! 幾時香港變到，前全保安局長成日走出黎，不停說三道四干預現屆政府??? 係咪腦退化以為自己仲在任? 夠鐘返老人院啦，老人院報左警你走失左啦 !

黑警濫暴、濫打、濫告、及酷刑虐打被捕者，你唔講?! 臨老又加入共產黨呀? 不知所謂!

咪係